只要有心，人人都可以係KOL

本身上ig 睇囡，
見到d 囡囡依個個都影支bb 油
同用同一個tag ，
諗住㩒入去個tag度睇埋其他靚女啦，
一入去，哇屌，
阿嬸黎既？
全民KOL 呀家陣？
有d account 得幾百個followers 甚至100個都冇，
都好意思賣廣告。
真係唔明點解而家d 貨size product 可以周街派咁cheap。
諗住睇囡囡變左嬸嬸，好失望。